# README

## Descriere

Pornind de la acest repository, înlocuiți lista de utilizatori cu una încărcată dinamic din acest flux de date: https://jsonplaceholder.typicode.com/posts, folosind librăria axios https://github.com/axios/axios, care va trebui întâi instalată și adăugată în proiect.

Afișați apoi utilizatori într-o grilă responsive, cu design și mod de implementare la alegere. Pe telefon vor fi afișați câte 2 utilizatori pe linie, pe tablete câte 3, iar pe desktop în funcție de câți încap. Pentru fiecare utilizator se va utiliza un pseudo-avatar, care va consta în afișarea inițialelor numelui în interiorul unui cerc colorat.

Bonus: Adăugați acțiunile de sortare alfabetică a utilizatorilor la click pe cele două butoane deja definite.

Documentația Vue este disponibilă aici: https://vuejs.org/v2/guide/

## Instalare

* `npm install`

## Dev

* `npm run watch`

## Production

* `npm run production`

## Detalii

* fisierele js custom se pun in `resources/assets/js` iar punctul de plecare este app.js
* fisierele css custom se pun in `resources/assets/css` iar punctul de plecare este app.css
* alte resurse, cum ar fi imagini, fonturi, etc. se vor pune direct in folderul `public/`
* aplicatia care va fi distribuita/uploadata este cea generata in folderul `public/`